已經知道泛民而家既處境, 真係離滅黨不遠

1. 泛民陣營軍師-燒山認為泛民而家應該要爭取更多香港人支持, 包括藍屍

2. 咁泛民陣營真係信撚左燈力最強既軍師, 為左要拉攏呢班永遠都唔會反政府既藍屍或者溫和派廢佬, 就只可以屌行動派後生仔暴力,或者只唱歌

3. 咁為左拉攏香港班藍屍或者溫和派廢佬, 屌行動派後生仔暴力,或者只唱歌, 咁樣已經失去晒所有行動派激進派後生仔支持

4.泛民因為咁樣, 搞到2頭唔到岸, 2面不是人, 溫和派廢佬認為泛民滅黨係因為太激進太暴力,激進派後生仔認為泛民滅黨係因為只唱歌太溫和 最後泛民陣營集體變黃成智, GAME OVER

結論其實就係香港反對派陣營入面既廢佬與後生仔之爭

問過首席泛民打手未來撚啊廢未?

我想反問返啲泛民打手

1.點解梁耀忠要讓個主席位畀保蝗梁君彥呀？
2.點解2011年泛民要支持修改議事規則削自己權呀？
3.點解馮檢基要走去新西票令何君堯當選呀？
4.泛民爭取真普選個時間表係點呀？
5.點解陳志全玩鐵鍊就當抗爭呀？
6.點解雨革要預約被捕而唔係同政府談判呀？
7.點解要玩篤灰割席呀?

同我答撚哂佢呀打手

自從民屎黨入中聯辦，泛民離滅黨不遠矣